民主黨林卓廷：區議員趙家賢已做手術駁回耳朵 (11/4/10:48)

Now

好人一生平安

屌你琴日睇到都痛到仆街,自己拿撚住

諗起個畫面都打冷震

天佑好人

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

🙏🏻🙏🏻好人一生平安

好彩係外耳咋屌你老母

祝傷者早日康復，㣔兇者不得死

希望佢無事，太古人請投佢連任呀